英文差根本努力幾多都冇用

比你幾努力咪又係垃圾

我都想學好牙

仲有幾日
冇可能升到grade架啦

用一年半時間由英文垃圾成為港大法學士嘅過來人表示努力有冇用係睇你幾有天份

我冇天份

有咩心得

所以dse雞見到呢個post
唔好再晒時間溫英文啦
你唔會你有天分個個

每日化少過四個鐘唔洗諗
但持之以恆配合適合方法可以令你英文能夠睇書同文章唔需要再點去查字典（文學另計）
詳細睇下有冇人想知
有嘅聽日打下

雪地360度裸體翻身跪求攻略

大師

想知。LM

留名

睇電影配英文字幕，鸚鵡學說話式跟住講

學語言係以年計，學緊日常花活都要花心機學，臨考先努力梗係冇撚用啦

要學好語言的確係要浸，但如果你話係應付公開試，其實一年都夠升兩個levels

Level 3->Level 5已經好唔錯

我都想知